自稱黃 但係12.8同1.1都冇出嚟嘅人請入嚟

唔計外國讀書同居住嘅手足
唔計保釋緊同還押緊嘅手足
唔計長期病患
唔計嚴重受傷 btw琴日見到有後生手足揸拐杖行

平時有啲嘅活動的確有危險性 所以唔出都唔怪你
但係兩個有不反嘅大遊行都冇出 仲要自稱黃
請問你仲有咩解釋呢？

我身邊都大把呢d廢人
真係嘥鳩氣

連銀髮族同傷殘人士手足都出黎

嗰班好嬲師真係要反省下喇

黃? 咩叫黃, 就係你願意付出幾多
你話你投票就係黃, 只係極微黃
真正有參與既. 先可以自稱係金黃
無參與, 其乜鳩自己係黃
同中立藍有咩分分?

身邊有個自稱深黃 1.1明明放假都仲大大聲講話唔會出黎